冷靜d，做好文宣先搞罷工同一合作

我知大家好撚嬲，好似我咁依家都訓唔著
但越嬲越係要冷靜
請諗返上個月721單野，嗰日722立即搞不合作
點解會失敗?

係因為大家都未知發生乜事呀

我同意行動要再升級
不過你地咁急會失撚晒焦點
機場可以繼續去做對外文宣
不過唔撚好搞不合作住，唔該

push, 聽日罷工，今日811 就變昨日721, 會失焦，無人會記得。聽日唔好行動住，要咬住黑警呀，要文宣，要放映會。唔好浪費粒子彈，先對得住被捕ge義士。

聽日機場
一定要去
唔可以冷卻